利市球隊係咪要稱霸英超了?

倫敦球隊is falling down

liverpool is blue